一到冬天乾燥 個頭就係咁落雪

跌落黎都係皮屑 好細舊
應該係關我皮膚乾事 我塊臉都乾到甩皮
有冇洗頭水介紹 試過用the body shop個隻都冇用

Tao bb呢排有咩新戲上？

DON'T USE HOT WATER TO WASH YOUR HEAD

1212 Edinburgh square rally

你有冇R佢 唔好搞佢